ikea簡直係窮撚恩物

7蚊個pizza加10蚊熱狗汽水頂到成個下就

燒賣

馬肉丸

你老味 理論上啲汽水仲係可以無限refill 好撚癲

飲糖漿

係啫 但同樣係飲糖漿 喺m記無得refill 一杯都唔止咁嘅價